偉大嘅國旗多次海上見（最新消息）

睇蘋果見到解放軍會唔會殺到嚟，香港，九龍，新界冇得走，好撚驚呀

梁振英幾時增加懸賞到10,000,000？今晚個1,400,000,000 支國護旗手又可以打飛機啦